獨自攀山被困點算？ 連登攀山專家教求生招數

就係唔好去行山攀山,在家中打 Dark Souls 3

~ 完 ~